# Eval_outil_interne_de_projet

Bienvenu sur l'appli de gestion de projet,

La première page est l'index, le tableau principal regroupe le nom ainsi que les options pour chaque projet.

Le boutton ajouter un projet renvois sur la page ajout-projet, on peut rentrer le nom et la description du nouveau projet.
On peut cliquer sur le boutton retour en cas d'erreur de manipulation.

Dans les diffrentes options, 
-voir renvoi a la page description, elle affiche le titre et la description du projet cliqué.
-modifier renvoi sur la page edit, on peut modifier le nom et la descfiption du projet cliqué.
-supprimer, envoi un message de validation une fois cliqué, il permet de supprimer le projet de la base de donnée.

